## Quote

Ý tưởng cho trang web Quote:
- Đây là một trang web hiển thị những câu nói hay của các doanh nhân,
những người nổi tiếng. Hiển thị những câu trích dẫn hay từ truyện, tiểu thuyết..
- Có một ít thông tin của những người nổi tiếng đó.
- Có nhiều ngôn ngữ hiển thị.
- Cho phép user đăng nhập để tạo quote.
